[中央指導] 群眾鬥群眾，全面開打

勿忘初心
救義士 第一，Focus 5大訴求

push

推 呢個先係重點 並唔係元朗班黑社會

元朗咁撚多支那狗

又係老套路 不過橋唔怕舊

［槍口依然係黑警］光復光朗唔係群眾鬥群眾，係反對「政警鄉黑」合作，與民為敵

發生咩事, 爛仔去西鐵站內打人.

救義士 第一，Focus 5大訴求

元朗果班係政府走狗 政府打手
唔係群眾

叫人離開車箱?

咪臭係群眾鬥群眾 囉，打要打狗，除非呢d畜生出嚟示威群眾前挑機

林卓廷都被打到爆缸

放心唔會群鬥群
因為佢地好快會俾我地燒撚死

畜生主場，我哋去挑機？
頭先黑油潑中聯我覺重正

班垃圾百零人
用光復人數屠村根本只係一日既事

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

打燃死全部畜生會放返我等義士們？

係黑社會對良民

兩單野黎
黑社會亂鳩咁打市民一撚定會支持清算佢地

就係獨裁政權老招

所以分主次，我欠義士嘅一定要還咗先
有借有還，非畜生所為

推

老共老招數

一直養住依班垃圾就係咁用

係幾百年一向獨裁政權嘅招數
而家有tg ig 重玩呢招

唔理，咁多人剷平元朗唔洗一日

分輕重啦
黑油潑中聯辦有咩意思呀？
元朗啲義士比人打呀....

吊，攪鳩丁權班畜生重生不如死，不能便宜d畜生死得快活

屌，依場扙好難打

你睇狗官林奠立出清場就知你吔冇做錯到

頭先黑油潑中聯我覺重正
你睇立清場就知，我哋做對了
日日去獻墨寶

贊成分主次，但係一日唔搞掂佢地，元朗手足一日都要擔驚受怕。佢地咁樣挑機，冇理由唔還手

鳩佢地丁權無飯開好過d乜九祠堂啦

講得啱 共軍招數